如果雷神3由徐錦江演一定好笑10倍

剪完頭髮變左龜頭

哈哈哈

無左隻眼
「下？咁我雷神咪要轉行摸骨！」

thor你係鎚神咩？
你係啫神呀！